黃店就見得多，呢間教會黃到金，希望大家都支持下

甦靈教會
我唔係教友
不過我有一直follow佢地
一直都有支持運動，開放比手足休息
佢間唔中會開live , 不過都好少人睇
希望大家支持黃店之外都支持呢D真正導人向善，正義既教會

咩教黎

基督教？

本禱文書個名好得意

陳到？